MCU 英雄造型設計討論

最鍾意邊款？

Mark 50 nanotech 無得輸

復仇者聯盟2012時的隊長

MK 46 Iron Man
RANGKOK 雷神
無限之戰 隊長

你認真？